林鄭表示 之前反送中使她冇曬自信 現在自信心已回復

她在反修例運動期間

令她的自信心一度受損

她表示現已重拾自信

精神分裂

而家直情痴撚咗線 自大狂已經演變成精神分裂

咁緊係啦
不停清算之餘大家繼續翻工
對港共黎講已經知道港韭個春袋係邊

咁串柒柒遲早比支那仔隊死

惡毒撚最忌有自信

想知而家連藍絲都屌佢
到底係咩令佢有返自信……

「我依家已經敢於嚮觀眾面展示我嘅白滑美腿」

一般人係好難理解精神病人嘅思想

本來有機會正常
而家繼續癡線

傻閪一名

佢係自卑，跟住逞強變自負